手機裡螢幕放著是你照片 當要看時間便看見你視線

好想有一日可以將個wallpaper轉做你個樣

唔好咁

可以點

放過人啦

sorry lor

(っ'-')╮=͟͟͞💩

好玩唔玩玩屎

依家都可以架

比佢見到咁點 雖然短時間都唔會見面